黃大仙班市民係咩人嚟

有無人可以答我，一夜之間。。。

街坊罵走防暴狗

華麗轉身避狗

拆狗竇

無豬咀進入催淚煙

鋼碟對付催淚彈

凌晨音樂會

我懷疑呢班真係神仙轉世

神仙護體

今鋪真係黃大仙顯靈

無裝分子

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

過年記得入黎拜下神

拜得神多

想同夏蕙BB爭頭香?

btw仲等咩過年
8月5直接去啦

到底佢地係神仙既化身，定地獄黎既使者？冇人知
但係可以肯定，每個人都俾佢地一個稱號：黃大仙人

係黃大仙做過野都自豪

個個都開左 仙人模式

住得黃大仙平日少不免吸入啲仙氣護體

仲要一射tear gas啲風就起
勁快散

有黃大仙照著係唔同啲啲

上哂身

有神仙照住 係唔同D既

仙人

四點仲勁嘈

我地有大仙保佑
相信大仙唔會幫惡人

可能真係食慣左煙有d抗性

連登仔仲研究什麼豬嘴既時侯，黃大仙街坊背心踢拖屌狗

以前以為係老區，估唔到咁多醒目仔女，叫口號好齊好精神

神仙保護

係咪拜得大仙多？催淚煙都似拜神燒香既煙咁？

仙人囉 黃大仙人

地靈人傑

神功護體

黃大仙居民真係超高質！！！
真心佩服

我住黃大仙都唔知點街坊咁勁
九成街坊無裝食彈 食完再衝返上黎
來來回回 廿架狗車出出入入左三次
啲狗車出完去又返黎
又走又返黎

公屋精英

藍大仙好快就會成為真。黃大仙

你就咁神仙既化身咪得囉 咩地獄既使者呀? 地獄關我咩事呀?

我真心覺得啲煙流左

我想講黃大仙區好大
唔係得黃大仙，仲有D鄰居地區援軍
九龍城，新蒲崗，椹富，鑽石山之類都可以即克加入

*樂富

住黃大仙食香大嘅表示
今晚落樓下行街嘅時候第一次中TG
但其實只係比全盛時期黃大仙廟啲煙勁啲
跑遠少少抖番陣已經冇事
我懷疑好多街坊都係對TG免疫
中完TG要洗眼嘅唔多
反而出椒好似仲多人洗眼

其實真係無乜野

TG最佳應對方法係
憤怒
黃大仙街坊證明左燥到盡頭連TG都唔撚驚

我答你
救人要緊 赤子之心

沙田有車公
黃大仙有黃大仙

街坊

第一粒催淚彈個陣仲要即刻有風吹走 d 煙

黃大仙街坊勁勇武!! 好堅!! 我直頭諗起 "功夫" 入面D識功夫既平民

仲有最近既竹園，好多人唔識路入村

好撚高質, 痴撚線

其實有彈食完
真係沖兩野水就冇事
不過最後忍唔住衝返屋企拎裝再屌過狗

真 戰鬥民族
勁過悟空同比達

過左上村 對面直上樓梯又得 lift 又得

仲有慈雲山
一方有難，五方支援

超級殺亞人

係頭先翻屋企有路人無車搭問我有無巴士站

個個標哂童⋯⋯

好多隱世高手

咪就係食慣煙嘅街坊
利申 好撚自豪

神仙

嘩 係仙氣護體

發夢現場
呢邊啲人係咁架

有buff

呢區街坊D勇武程度直頭係拍得住中上環戰線level!! 好堅

真係中完抖一陣就無事

諗住幫你加番啲神秘感

proud of 黃大仙友

好多人唔知個個lift 係入村仲要上多程lift
個個長命梯咁死，唔係村既人睇到都唔會行

利申:行左廿幾年長命梯既竹國人

第一資放煙即起風仲吹轉頭
個個街坊look零裝洗完眼又上返去
其實啲狗懶過閪行返狗屋企咪
自己又多車整塞自己
俾人圍預撚咗啦

唔該唔好再吹捧我地
講返五大訴求同三罷得唔得？
利申：真黃大仙人

真 呢幾個地方根本一體式

我係黃大仙人呀hi

前面上年紀啲呀叔都識叫人慢慢退 唔好人踩人

真香港人

Respect 黃大仙手足

大仙顯靈 保佑香港

我淨係想拆狗竇
咁啱5號好似唔返工
黃大仙又有集會....

同意 根本星期一就係呢班

黃大仙仲有街坊撚緊狗

依個真 啲狗唔係以為得黃上黃下呀
新蒲崗就對面
仲有東頭樂富
慈雲山無限37m
要人肯定快到你唔信
細個見人吹雞打交十五分百幾友啦

好似luffy開二檔

燒開香拜神。煙霧彈其實係廢既

真 搞鳩黃大仙 收皮啦

幾個𡃁仔引完班狗追即刻跑走

日子有功，當你日日畀班自由行阻撚住晒，無意間會練成一身好仙力

hit & run 呠呠呠 教材

ER 發夢37M好多藍絲司機

速龍追唔到

是撚但啦 佢又咪要開車

不過由最頂既三期行落黎廿分鐘都唔洗

最撚勁係個十字路口 一嗌走 成班快到仆街
之後等班狗停左 又成班係到撚 撚到班狗又跑 唔知班傻仔full gear咁跑有幾攰

睇live睇到呆咗
原來黃大仙街坊一直隱藏實力

地區戰一次勁過一次cls

講多點 熟地型真係好有用
根本驚都冇驚過 轉個圈又番到黎

利申發夢 發到對眼好痛

大仙睇唔過眼係對面保𧙗居民

神打

黃大仙人表示自豪

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

拜神順便練下食煙

大仙係香港咁多年真係有原因

最難得係頭先發夢叫光復香港 街坊識應

屌晒佢地老母
又水袋 玻璃樽 炮仗
以為唔撚洗還？
1479呀屌晒撚你班家屬同休班狗
返屋企小心啲

利申 提提你過馬路要睇車

黃大仙係老人人口最多嘅地方
同樣後生仔一定都會多
我都估唔到有啲爸爸媽媽輩都會出嚟屌狗

唔賭唔知時運到
有突發先幫到各區街坊做壓力測試
沙田柚黃大仙友平時唔聲唔聲 原來咁猛

Respect

HKMAP即時地圖

以後遊行都去天后去大嶼山算啦
有神仙大台

慈雲山人表示要幾多人有幾多人，成個上下邨同慈雲山慈樂慈愛加埋成四五萬

圍鳩班狗冇難度

獅子山下人係唔同d

感謝各位仙友

Cls仲要無裝
真係神仙下凡

岩岩訓唔著落街睇下你班死廢青搞乜9,而家返左屋企準備訓教了,等返我最十卜ge警察要守通宵

有無咁型

藍你個死人頭，你問下沙田坳村啲人平均一日屌幾多次差人
佢會屌返你轉頭： 點撚數到呀！

需要大家集思廣益

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

真 去完街返歸坐係屎塔睇live
shit 出事

全裸素人

而家已經無人屌出催淚彈恆常化

出入幾次了，我都攰到hihi,慈雲山跑落去爽，跑上去大獲

無計，屌完都無用
就好似黑警攞正牌唔帶委任證唔講number咁
支持獨立調查委員會

我決定買樓要認真考慮黃大仙

。。。如果香港救得返嘅話

潮文

唔會令巴打失望

但都係要屌
CLS果班街坊黎
好多都無帶口罩
咁都要出催淚彈
CLS黑警
支持今日街坊令佢地付出代價 (D車保險公司唔會賠,因為暴動)

後面個個都豬鼻 點解咁勁可以空裝埋身

會唔會其實日日係屋企裝香都訓練得到tg抗體

其實成區都多老人
黃大仙成區都係舊區
最新果條公屋村已經廿年前
舊村果啲個個黎左30 40年
憎死共產黨 再搞可以黎黃大仙搵狗竇

啱啱返到屋企，求片

之前仲以為黃大仙區好多廢老
諗緊8月5日會點
點知今日一出事
全部人即刻一齊沖落去屌狗
感動！

黃大仙街坊完美be water

咩鬼最可怕 係窮鬼呀

[香城online]傳令兵的技巧和心得

仙人模式

1:51:01

我試過37M跌個銀包, 幾個月都搵唔到, 4個月後係天水圍警署拎返,,,,

街坊多，始終路見不平會幫手

黃大仙街坊好撚記仇

見到黃大仙街坊好興奮咁講走lu走lu 好撚治癒

仙人模式 終極口遁

平時係廟食煙火當食生菜，催淚煙濕濕碎啦

你估容易呀? 呢邊D巴士成日2~30分鐘一班, 龍翔道成日有人急衝對面追巴士, 呢邊跑速未必最高, 但曲線速度唔會太差

真，成日係龍翔道追巴士d站又鬼死咁多

街坊就會有呢d先天優勢
又熟路

處境題:
想去沙田返工, 係新光天橋見到89號就過橋底...
你會?
A) 9衝
B) 光速衝
C) 猛衝+大叫唔該死開

成個慈雲山求其數都有五六條邨
慈雲山冇嘢多 係人最多

樂富,彩虹行過去都係10分鐘內

成班大仙，受小妹一拜
利申：屯門街坊，你地黃大仙呢次真係超晒班

黃大仙民 神功護體

真心佩服

最勁係似乎有街坊中過煙,返樓上沖個涼再返來頭濕濕繼續屌果下先屈機////

<緊急呼籲> 我係頭先在旺角警署出面比人影到昏迷社工既社工朋友

推

屌 班狗個個咁撚肥 渣流攤跑兩野
行路都快過佢

我愛黃大仙

天后係咪地面嘅就唔關佢事

閉氣 對眼就唔知

黃大仙顯靈救香港

今日啲大蛇爛哂啲車 隨時冇半個月糧

有黃大仙保佑

聞慣黃大仙祠啲香
催淚彈啲煙濕濕碎啦

有十萬ot怕咩

長期戰，一見到佢哋出入就屌柒佢，一定一呼百應

黃大仙真相post，由公海tg轉載

避狗果下我者係度 大家一二一二果下個移速快到呢
轉個頭就行左半條街 我有d懷疑個個都短跑冠軍來

黃大仙下凡救世

［god mode]

沙田有車公廟
黃大仙有黃大仙

5號一定要嚟黃大仙吸收下啲仙氣啦

考慮移民黃大仙

三十年黃大仙居民表示，一直以為黃大仙係深藍地區
估唔到竟然有咁多人出嚟，係有老有嫩嗰隻
師奶又有，公公婆婆又有。 仲要個個好識玩，速龍一出就散晒，過一陣又返返去再嚟過。
香港人真係唔好放棄，真係真係有好多人撐你地
香港人，加油

有黃大仙照著係唔同d嘅黃大仙人

主要係我哋熟路啫，警畜對出十字路口，我要去黃大仙平台再走上村又得，轉入下村去新蒲崗又得，直走去樂富又得
根本就有絕對捉我唔到嘅自信

中咗椒上去沖一沖涼又落番嚟

呢位手兄真係唔驚

所謂大仙精神就係團結

痴撚線，真係似溫溫下書既書生look落街散步。

夾住件野
似落 OK 拎順豐多啲

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

有神快拜

黃（絲）大仙庇祜

可能D藍絲真係話黃大仙係黃絲要改名

免費18區升lv

黃大仙 -> 慈黃區

港九新界，遍地開花，快閃遊擊，光復荃灣

荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站，商場於一身，再加上地理位置四通八達。

聽日港島區奮戰，新界都唔可以衰俾人睇

下一站，光復荃灣！

沙田同黃大仙都係正獅子山下

同埋要讚東菇亭間士多，本身佢地準備收舖
但見到隔離7仔落閘，佢地就唔收舖
仲搬晒啲寶礦力同水出嚟，仲叫我地年青人萬事小心，命仔最緊要
如果唔係，真係會少好多物資

果間不嬲都係良心士多黎 又平 又好人

黃絲

有黃大仙加持開光過既居民

真係過兩個踢拖 落嚟

確定佢真係人類嚟？

仲有幻彩詠香江

黃大仙護體

真係好誇張

咩都無架 頂

卧虎藏龍

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,
請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?
推上熱門召喚韓農18掌

佛都有火

自豪

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

有名你叫黃大仙

唔該啲人學下班黃大仙人 點樣be water
佢哋先係真正be water
全部老街坊 熟晒地型 完全知點走 幾時走 一無事又行返前 有煙 就退 進退得宜

500年前，黃大仙本人，都無得佢哋提攜，先有今時今日

真係無諗過啲街坊會咁勁揪
平時大多見啲廢老
真係大仙顯靈了

好撚勁。。。

黃大仙居民真係好勇武、好高汁

只要有心，邊個都可以係黃大仙人。

如果知道黃大仙東頭村在六七暴動時的歷史，你就會瞭解點解佢哋咁勇武。

Source:

班街坊好型

保險唔賠

8月5黃大仙集會要轉場去黃大仙？

真心好撚勁

好型，撚到班死畜龍

拜得神多不怕煙火

每年去黃大仙上香，煙慣咗

黃大仙人
一部警車激發居民覺醒

大仙附體

啲字改一改，分分鐘而家又用得

對於已購買全保的車主，若汽車停放於示威區域，而於活動期間受到損壞，汽車保險又會作出賠償嗎？由於大部分車保均將「戰爭、侵略、外敵行動、敵對行為或軍事行動（無論有否宣戰）、內戰、叛變、軍事起義、起義、叛亂、革命、軍事或篡奪力量、戒嚴；具備民眾起義特質或構成民眾起義的民眾騷亂」列入不保事項，因此即使示威活動不被定性為「暴動」，保險公司亦可以「民眾騷亂」等原因拒絕賠償

狗： 你邊撚度嫁？隻秋啊

大神：黃大仙人

狗：

好撚堅

見到班手足係上邨係咁教人點走覺得好感動

黃大·仙人

型撚到

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

有黃大仙照住吸得多靈氣係勇啲

聞香聞到催淚煙免疫

我地一班由師奶阿叔組成嘅街坊

黃大仙有黃大仙保佑

好人一世平安

黃大仙好靈嫁

會保佑黑警死全家

自己嘔錢

係唔係新品種人類

CIA嚟

有大仙加持，班狗下世小心啲啦

會唔會太型

勇武

仙子派蒲頭！

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

班黑警多行不義必自斃，黃大仙顯靈

勇敢

示範比我哋睇咩叫保鄉衛族

我係一個黃大仙居民，吸煙的冠軍

真撚狗 其實遮都好似唔係幾痛
下次不如一腳踢落佢下盤或(濕頭哥)，佢件甲頂唔到呢啲咁實咁硬嘅力

人傑地靈

黃大仙都係一個普通社區，唔似得元朗啲圍村咁，唔洗吹奏得咁緊要
一直以來黃大仙區都係建制票倉，因為呢區全港既平均年齡係最高
即係表示呢個區廢老多得好緊要，由其是上村長期比工賊會支配
經過今次之後我覺得藍大仙仲有得救
一於由區選開始由深藍變淺黃再慢慢變深黃

利申：由岀世住到而家既黃大仙人

成個路飛開二檔咁

cos
呢張圖可以找個d咩年度最佳新聞攝影相

功夫個班街坊

你諗住？咁幾時到我諗呀

有勇有謀

聞慣香係咪唔驚tg

都好傷身架
利申：慈雲山人

街坊：六七暴動都食唔少彈，呢啲算啲咩呢？

終極 be water , hit and run

請啲廢老食催淚 咩都黃晒啦

黃大仙顯靈

好似唔少街坊都係九龍城寨resettle嘅

山不在高，有仙則名。水不在深，有龍則靈

撚狗咁撚

問下廢老，今次黃大仙街坊又收咗美國佬幾多錢，唔係點會咁勇！

今次又係美國同台灣插手到地區居民喇！

超高質

不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

這才是 be water 的至高境界

我無野講

大仙加持
個個能力值爆標

黃大仙街坊好波

講真佢地勇武程度好有智慧
雖然有人掉野掉到自己比人鬧佢行程啲
但鬧完一兩句就大家槍口對返外
我地企前少少唔好講話掉玻璃瓶
最盡都係掉水樽如果大仙撚出曬黎真係不得了

credit:端傳媒

黃大仙高汁

Sorry 唔小心㩒錯負皮，整得好好啊

由慈雲山行落嚟半個鐘都唔洗啦，唔坐都得

o

最代表到香港嘅車站名

香港人好易習慣一樣事物 正如依家反抗下打藍絲唔會比人鬧
都唔知係好事定壞事

今日到天琦票倉將軍澳

仲有慈雲山

我愛黃大仙既港女

其實都仲係覺得香港人太善良
仲有唔少人係度勸交,"唔好打啦"
屌,係人就出撩陰碎蛋腳啦

好似有金鐘罩咁，d煙無攻埋人度

污糟架

呀叔呀伯就舊時九龍城寨拆之後搬黎
咩風浪未見過
加上黃大仙最多打交中學 band 3 中學
卜記 龍官 基x 永x
大家唔好唔記得六七暴動由黃大仙新浦崗開波
所以不嬲都係工聯會民建聯票倉

.

1967年5月13號，九龍新蒲崗暴動蔓延至黃大仙東頭村同土瓜灣，大批群眾在街上聚集，暴徒放火燒車，破壞路標。又入去黃大仙徙置區職員宿舍、新區辦事處同埋學校搗亂。當局出動大批英軍同防暴隊鎮壓，派直昇機監視暴動，又將宵禁時間提前至傍晚6時開始。之後北京報紙稱「港英政府行為係民族迫害，鎮壓群眾係野蠻嘅法西斯暴行」，支持「香港市民上街抗暴」。

琴日見住勁多人新蒲崗 鑽石山跑過黎幫拖
好感動

琴晚發夢啲狗拉人嗰陣
我已經衝咗落街企前面屌狗
見附近有30%係中年同老年人
就連我老豆老母（60幾歲)都落埋嚟圍狗
睇到大家咁團結 真係好感動

不過我哋應該focus返五大訴求同聽日罷工
唔使再吹奏我哋黃大仙啲街坊啦

利申：索香廿五年，覺得啲煙味好香好好聞

今屆區選 班建制含撚都得

佢係咪落街拎順豐路過乍

黃大仙人掌

香港首都決定係黃大仙

我愛黃大仙！！！

成帶信曬佢

黃大仙最睇大家財運健康，
你搞佢既子民我真係幾擔心

可能係神仙下凡咁岩路過

咁梁振英個100萬國旗費應該可以慳番

Ching邊間教會

日頭咪多囉

黃大仙市民請受小弟一拜

一區勁過一區

調一調色

黃大仙

最醒係佢哋識得be water

可以做 be water 教學片段

佢唔賠咪上去拉人囉

你當黃大仙流？

仙人模式！

車公顯靈！

大仙顯靈

黃大仙亮劍

差人出動防暴隊攻入保險公司香港總部拉人

不過短衫短褲唔建議咁做，會化學灼傷

藍大仙

黃大仙人好野
又一良好教材

Up

無裝，技術撚1 lv 高手

黃大仙係地理上已經冇得輸
首先班狗車除左行龍翔道比較快d 之外, 就要行彩虹道屈返入去要走遠左
但係上面全部都係民房
D 狗行邊條路一眼就睇到
你行龍翔入沙田既話就走去樂富
你沙田出就走去鑽石山
兩邊一齊黎就上竹園落東頭

四通八達
地鐵站口又多又近

人黎講個個都係出身低下層, 細個既就聽粗口大, 老既就打交大
你班黑苦真係死撚緊

超似動漫變身果陣

我地咪就係普通街坊囉
cctvb屈9係多數係示威者
事實係完全掉轉
多數係街坊先啱
屌個個都踢拖落去幫拖架
好撚嬲訓唔著
其他黃大仙撚而家應該訓哂

你話啦
尋晚一眾wts巴絲都好灰
以為冇人落街幫拖
因為一直都係深藍地區

西班牙村民 屌打 裝甲步兵

香港人

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

勁人。
住咗好多 勇於發言市民。

竹園你唔識坐電梯都幾難摸上去

仆你個街 成個迷宮咁

大家今日都要開黃大仙居民開仙人模式

其實只係一班唔勇武上腦既抗爭者
希望大家可以學下

發夢無著裝徒手幫 d 街坊擋胡椒, 隻手依家都未痛完

村民保維家園要拎棍 ! 黑警認可 !

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

有神庇佑係唔同D

琴晚無上水, d fd 一同我講班狗搞街坊我即刻返屋企

裝餸鋼碟對付催淚彈呢個幾創新有效

黃大仙街坊真係好勁

七點先訓得著

仲要著拖鞋

個frd問點解黃大仙咁勁，我都答佢黃大仙不嬲爛仔多，由其係慈雲山果堆 利申樂富人 琴晚知有狗， 9秒9沖黎支援

好靚！！

班狗狗唔識歷史
黃大仙班廢老 真係六七暴動勇武先驅 工聯會大本營
仲有加上九龍城寨搬入個班

有咩未見過
狗狗好玩唔玩 玩黃大仙班呀叔
前線真係要入黎黃大仙學下野

Mon post 狗 下次唔好玩黃大仙啦
咪當黃大仙係元朗先得架
黃大仙好多band 3 中學 打慣交
一吹雞 黃上黃下 慈雲山 新浦崗 包圍警署同宿舍
黃大仙狗屋加狗竇好容易被包
你d呀頭都叫左你地唔好落去同街坊開拖
你都仲未知黃大仙人咩料

樓下班呀叔：班後生都唔識玩 舊時咩武器都拎出黎
我:

黃大仙人平時唔聲唔聲 原來咁猛料
多謝你地既正義同勇氣 香港又有返啲正能量

竹園係一個set左陣既村，唔係坐車既話冇乜外區人識行入去。(個lift 個要係呢幾年先有

琴晚散水過百竹園人一齊返屋企

黃大仙既子民係金鋼護體

街坊撚狗最強武器，手機！
當佢地有咩痴線行為即刻將電話隊到狗前，大嗌:你做乜撚野啊！ 即刻收皮。

利申:其中一個背心踢拖

成個新東都係天琦票倉
仲未計而家出黎個班好多當年都未夠秤投票

係 wo 琴晚放完煙有幾個阿叔話去最前影下相先, 我話衫都唔著睇住 wo, 之後阿叔： 挑我地有咩未見過

豬籠寨

沙田有車公加乘，黃大仙喺黃大仙地頭，有神功護體唔出奇

仲有以前九龍城寨(三不管)既居民
宜家上左年紀
都係住黃大仙

個班真係唔驚死
班狗玩黃大仙廢老 = 後果負責
所以東九龍呀頭叫人唔後落街開拖係有原因
班休班狗就當耳邊風

好撚嘢真係好撚嘢

黃大仙街坊 無裝擋椒勁勇猛
巴打照顧好自己 必要時去睇醫生呀

仲有彩虹 勁快就行到黎

香港戰鬥民族

黃大仙托世

識行既小巴站直插上去

佢地真係以為成班廢老好蝦
班後生有廢老backup 係無敵既

睇住班狗到地鐵
到聚滿哂人
真係好意外

btw 民賤聯尋晚死哂，祝佢死埋全家

開左仙人模式

向黃大仙 街坊 跪拜
好人 一世平安

6點幾
嬲到訓唔到 好谷氣
呢d指鹿為馬嘅垃圾傳媒一定有報應

請街坊 踢🦶走 建制派

真 黃大仙

唔再叫廢老區
利申住黃大仙

好型！！

黃大仙大顯威靈
直播聽到街坊響黃大仙門口鬧警察：夠膽就黃大仙面前打人！睇下黃大仙點判！

平凡街坊一個

無限精力

仲有鳳德一呼百應

人傑地靈，唔怪之得日本大和民族都要自己起返個城寨嚟朝聖

霸氣， 屌完就消失晒

敬禮

成個隱世微服仙人出手救人咁
可以用嚟做漫畫題材

請受小弟一拜

祝黃大仙樓價大聲

好撚勁真係好例子
希望區區都一樣做到

仙哥上身加持

蒸肉餅碟

感謝黃大仙將軍保佑黃大仙區居民

深黃 大仙人

有保險

堅

屌好型
之前睇過張相外國人兩手空空冇gear淋催淚彈
估唔到香港都有人咁做 真係型

推到上reddit首頁

全部揸垃圾錢七鬼會買全保

push

自

受我一拜

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

呢個後生仔真係超堅

直插上去就係趣園樓，又係另一個迷宮

平時出入對慣香火鼎盛嘅黃大仙廟 唔多唔少有抗體
比起初一十五 黑驚嗰啲濕濕碎

Push

希望牛頭角官塘九龍灣D街坊可以受黃大仙d街坊啟發 下次到呢邊發威

似電影功夫班街坊

D狗係斧頭幫

sor禁錯負皮

唔收你野係因為大家都知道要做既野根本唔洗再收文宣利申: 深黃大仙人

上網乜都睇到啦 想留番俾其他人睇先唔收

呢張直頭上得時代封面

敵註我擾
毛主席萬歲

大家睇片

無裝份子

獅子山精神
理應全港都有

Diu 你唔小心負皮左
有冇巴絲教我改返

大仙弟子 集天地靈氣

咦 即係後尾無閂到門

最緊要俾其他區知道原來可以咁做
區選 投佢老母

不得了 仙人

黃大仙人好嘢

欣賞黃大仙居民！
拜得仙多自有仙庇佑

呢樣真係值得學習 be water 好緊要

我次次都話唔要

全港市民孌身勇武義士👍👍👍

大家8月5見啦

自己人唔想收，想留返比d 有需要既人嗎

打主場仲要高多一班波

D 等下一架
大把巴士去沙田你急我唔急

仲要完全no gear

Sor,㩒錯負皮

不死守

有狗佈防即刻走

轉場再撚狗

撚完散水走

黃大仙顯靈

皇天擊殺！

可能平時9成巴前線都係黃大仙人黎

都係諗住加少少神秘感姐

但點解重要叫人做廢老

diablo 2咁裸裝玩hardcore mode打牛

有冇音樂會重溫
頂唔順訓左

仲有要讚地鐵站外有人派衫比人換
如果唔係，真係會少咗好多人

有傳奇級街坊裝

全部都係黃大仙弟子 練仙有功

以前啲咩歡樂滿東華捐得最多前就係黃大仙

可想而知佢地係幾熱血

*最多錢

撚狗

好多撚樣做左警犬啦

唔怪得之呢區啲狗咁撚廢

我以前成日都喺度屌黃大仙多廢老 人口老化最嚴重
經過琴日我以後唔屌啦
利申：黃大仙人

呢個真 平時好多老野盲撐驚

唔好咁老定 中共大數據配票同動員力唔可以睇少

入過黃大仙廟就知，TG 只不過係勁少少既拜神香

主場同作客既分別

點解主場等同屈機 明白未

果部7仔仆街黎
好彩地鐵有間ok
特登唔關門住
比人買埋d野先

黃大仙，慈雲山，秀茂坪
三大黑社會搖籃

班廢佬平時真係廢日日係馬會出面r肚腩

自幼習武
玩開鐵沙掌，催淚彈濕濕淬, 接指彈都重得

卧虎藏龍呀
勁唔洗下下話比人知既

六道仙人比左卓羅佢地

昨晚黃大仙好似十幾分鐘已經有幾車防暴犬來支援，元朗當天呢？

真心adore

蒼天已死 黃天當立

過年記得入泥拜一拜啦

黃大仙人民萬歲

你好有信心架一個人可以信多過三個地鐵站距離

仲有慈雲山 由細住到大
我一直喺廢中集中營

同沙田街坊一樣 都係咁撚高質

我地住黃大仙吸香爐煙多
吸催淚煙都係小兒科

仲有竹園翠竹

唔好唔記得彩雲都係黃大仙區架 😭

大家聽日準時開波被罷工

黃上黃下 鳳德 東頭 樂富 慈雲山 竹園翠竹 鑽石山

東匯邨岩岩起好

重建黎姐..咪又係東頭村延伸
兩座算數啦

唔係黃大仙人係黃大·仙人

你又岩既 仲係嗌開22座23座

慈雲山十三太保。
南哥都係慈雲山打架打到銅鑼灣